除左Sim卡實名，買菸，買酒，買套，買刀，買雷射筆，買豬嘴，買硫酸，入公廁全部都要實名

叫雞都要實名

直頭變刑事，以後想開檔咪科水囉

劏狗肉應該唔洗

東突厥嗰度買菜刀都要登記，把刀有qr code

九龍城寨個時有專車帶你召妓，個時好安全

蒙古個時十戶一把菜刀，係保長手，借周要登記，用完即還

遲早老衲開post都實名

好快滅亡

實名仲要加埋職業，e.g 陳生（狗）